盈暉臺2房海景戶減價近半球 815萬成交低市價約4%

(美孚)盈暉臺2房海景戶減價近半球 815萬成交低市價約4%
13:56 2020/08/25

"......(美孚)盈暉臺2座中層B室，向西南望海景，2房間隔，實用面積約480平方呎......以約815萬元成交，實用呎價約16,979元......原業主於2008年7月以約300萬元購入上述單位，是次轉售帳面賺約515萬元，物業升值約1.7倍。"

賺515萬

16000呎好平

原業主於2008年7月以約300萬元購入上述單位，是次轉售帳面賺約515萬元，物業升值約1.7倍。

呎價接近萬七
不過市區樓有海景，樓齡不舊
都算抵住嘅

因為業主n年前300萬買入
所以就算佢依家由850萬跌到去500萬成交都好
業主都係賺左
所以唔係跌
淡淡

似係套現走人

其實佢依家就算唔走人，換樓都爽，平幾十俾你轉頭襯依家換3房鋤人地球幾。又賺咁多

果個位萬七蚊一呎,抵到爛

賣樓移民 , 唔計